屌你老母死黑警！！！！！！！

深信大家都有睇荃灣鄉黑片
荃灣街坊自發去自衛
黑警人渣到場走去前面追街坊
班鄉黑喺後面就由鳩佢唔理

屌你老母臭化閪
你地玩核彈都唔撚會割蓆呀!!!!!!!

支持

點撚解我地又要避黑社會又要避黑警!

時事台而家推啲資訊po好快
你呢啲發洩po可唔可以放過去感情台

黑警死全家
巴絲身邊有任何狗朋友
麻煩起撚哂佢底

呢個已經係將來香港既境況

普通市民會屈服於黑狗之下

如果呢傷抗爭完敗，

所有香港普通市民連三等公民都不如。

香港仲諗住事不關己既心態，

呢班人最終會一起承受惡果。

黑社會大無私樣打市民

黑狗繼續濫權砌你生豬肉，

冇企出嚟既香港人係抵死！

企咗出嚟既已經冇野可以輸，

輸家只有香港，藍絲，建制派，同自私既香港市民